# Grapes

Каждый файл (кроме load_model) - это отдельная модель.
В этих файлах нужно заменить только директорию тренировочного датасета. Он в коде разбивается на две части: непосредственно тренировочный и валидационный.

Файл load_model позволяет загрузить любую из моделей и протестить ее на третьем датасете. Нужно только указать расположение тестового датасета, а также изменить переменные img_height, img_width в соотвествии с моделью.

P.S.: второй аргумент в evaluate_generator (файл load_model) для нейронок здоровья и для нейронок спелости я брала разные, т.к. объем самих датасетов значительно различался.
